有冇2字頭既巴打試過畀人叫叔叔

岩先搭lift, 有個老母拖住個幾歲既仔
個老母拉開個仔話：唔好擋住叔叔禁lift啦
我呆左呆，仆街我先21歲，今日又唔係冇剃鬚
之後到左佢地嗰層，個老母同個仔行左出去
我同個仔講：細路要乖啊，記得聽婆婆話，之後即刻禁閂門

我17歲嗰陣已經俾人叫叔叔

好小氣

有咩所謂

同事叫過，以前大學同學都試過